沒落的中大之ust上位？

老老豆豆，中大愈黎愈廢，連讀中大嘅都唔敢講自己係香港第二學府。
返緊中環某大公司， 有幾個讀中大嘅同事，又hea底英文又廢，仲要唔係特別醒。（雖然可能咁岩哩幾個都係廢）ust, city, poly 嘅同事仲掂過佢地 ，唔明點解佢地入到黎做

排名黎讀， 已經唔知幾多年，比少林寺x打，車尾燈都見唔x到。近年仲好似比shitty 過左（除非唔係）

雖然你班連仔一定話排名係谷出黎或者話中大唔重視排名，想講 你地咪on x ，間間u都會谷排名，排得後先話唔重排名。唔通逼左professors 做research 又同你講咩。

大家又點睇？

利申 ： 一大係宇宙最強

你食x啦

中大的確係沒落中

不能同意更多

睇下CU engine就知

我本身夠入ust hku 係鍾意中大環境咪揀 ust都好靚

鍾意牛屎

何必做ust打手